巨蟹男鍾意左一個女仔真係好難忘記佢

如題

白痴星座撚，死全家啦智障仔

Sorry囉 得罪你

食屎啦星座撚

我都係巨蟹但三個月換一個
樓主自己癡情就屈所有六七月生日既人